長洲有冇黃藍店list

有外國朋友遲下黎香港，話想我帶佢地去長洲玩下，有冇巴絲做過research揾過黃藍店嘅分佈

成個島都南架啦

漁樂 長洲有好幾間黃

海雲台黃
角酪黃

有間叫張記魚蛋，好好食，但揾唔到資料

叫多咗啲資料

近沙灘個度好似有個日本女人賣紅豆餅，個間巴打有冇收到風咩立場，好耐冇去連名都唔記得

長洲人開嘅網頁，資料會更詳細

非常感謝
張記魚蛋我真係屌你老母啦
btw長洲原來咁多藍店

個網 邊個整架?
我諗入面嘅資訊 有啲錯喎
我想聯絡下 網主

tg ：cheungchau_info
我識個網主

呢間好正

唔該哂

呢條死日本婆好撚仆街

自行判斷

區議會黃左

開心
到此

大約係邊個位

點仆街法？大學時食過一次紅豆餅幾ok，如果仆街嘅下次blacklist埋佢

最近佢有冇表態？不過佢咁樣我應該列入不建議名單

唔見有表態

區選嗰日幫2號助選，沿途見到長洲冰室老闆，佢見到我哋嗰時，塊面黑過屎。

有聽frd講過緊過佢鬧示威者。有無長洲友知多啲，一齊fc吓

如果真藍，做後生仔生意，又中傷示威

成班網上勇武
敢唔敢入去光復下呀